Инфокоммуникационные системы и сети (Лаб. работа)

- Якубовский Кирилл Игоревич
	![d442e7626e5a0e0a0d65f88c9fdabdd5.png](../../_resources/d442e7626e5a0e0a0d65f88c9fdabdd5.png)
- Кублик Евгений Ильич
	![ee4d655619e1abe4f19fe6cf71fdff31.png](../../_resources/ee4d655619e1abe4f19fe6cf71fdff31.png)

\---


Разработка игровых приложений под мобильные платформы (Лаб. работа)


- Вакансия ИиИТ-4
- Колодочкин Алексей Александрович
	![05a1c68abd26b1d018156d443143640e.png](../../_resources/05a1c68abd26b1d018156d443143640e.png)

\---


Иностранный язык (Практика)	

- Прусакова Полина Валентиновна
- Терехина Ольга Валерьевна




\---

Управление программными проектами (Лаб. работа)

- Белоусова Наталья Михайловна
- Хуснулина Дария Рашитовна


\---

Управление программными проектами (Лекция)

- Новиков Пётр Сергеевич

\---

Инструментальные средства информационных систем (Лекция)

- Якубовский Кирилл Игоревич
	![d442e7626e5a0e0a0d65f88c9fdabdd5.png](../../_resources/d442e7626e5a0e0a0d65f88c9fdabdd5.png)
	
	
	
\---



Игровая логика и искусственный интеллект (Лаб. работа)

- Арсентьев Дмитрий Андреевич
	![44f3c1088d6205da8b36ac919a5883f1.png](../../_resources/44f3c1088d6205da8b36ac919a5883f1.png)	
- Лумпов Никита Михайлович


\---


Теория информационных процессов и систем (Лекция)
- Тигина Мария Степановна
	![1c009378bd612a554d84afdb775f3820.png](../../_resources/1c009378bd612a554d84afdb775f3820.png)

\---

Разработка игровых приложений под мобильные платформы (Лекция)

- Лазарева Ольга Юрьевна
    ![b9933966b6b70f688d23459f2374d940.png](../../_resources/b9933966b6b70f688d23459f2374d940.png)


Игровая логика и искусственный интеллект (Лекция)

- Арсентьев Дмитрий Андреевич
	![44f3c1088d6205da8b36ac919a5883f1.png](../../_resources/44f3c1088d6205da8b36ac919a5883f1.png)	

\---

Инструментальные средства информационных систем (Лаб. работа)

- Малков Виталий Валерьевич
	![57d69d2bc31b1f75cab0e51ae626af12.png](../../_resources/57d69d2bc31b1f75cab0e51ae626af12.png)
- Якубовский Кирилл Игоревич

\---

Технология кроссплатформенного программирования (Лаб. работа)

- Вакансия ИиИТ-1
- Новичков Иван Константинович

\---

Теория информационных процессов и систем (Лаб. работа)

- Береснева Яна Владиславовна
- Хуснулина Дария Рашитовна

\---

Инфокоммуникационные системы и сети (Лекция)

- Шурыгин Владимир Николаевич
	![e6b4e042472df13f72eb68da379a39d7.png](../../_resources/e6b4e042472df13f72eb68da379a39d7.png)

\---

Технология кроссплатформенного программирования (Лекция)

- Шурыгин Владимир Николаевич
	![e6b4e042472df13f72eb68da379a39d7.png](../../_resources/e6b4e042472df13f72eb68da379a39d7.png)

<style>
	img {
		width: 300px;
		height: 200px;
	}
	
</style>

